City Linguistics 一問～

想知啲師資 同 學生點樣😣😣😣 今年tran去讀第三年 好驚😣😣😣😣

畢業生，有問題請問

老師照唔照顧學生？ 係咪有唔明可以捉住佢問都得？

其實畢業可以做咩工

做咗垃圾HR

咁問因為識幾個讀語言學朋友
出黎都唔係做返專業
如果想做真係關事既有咩出路

讀返個master 做語言治療師

因人而異，但係我遇到的都好好，例如做essay可同佢另約時間consult

因為有言語科技讀，所以勁的可以去d公司開發軟件

都可以做老師，EDB 承認等同major 英文，讀多個pgde 可以exempt 基準

言語科技係有得reg?

你個major咩名

Linguistics,我見佢啲electives 好似冇

水泡科

我真心中意讀🙄🙄🙄

就咁linguistic? 你個code係咩

shitty ling 嘅major course係有 但係唔太深入
利申呢啲course全炒

係咪同translate一齊嗰個

BA linguistics n Lang application

讀完 ching做緊咩

未grad 就係唔知做咩好

必修三科

聽講個仆街美藉台prof篤灰